［警告］黑警勿入

見此留言即時生效，無法解除
黑警生癌，黑警全家生癌，無得醫，等死！
見此留言即時生效，無法解除
恭喜

推

班畜牲準備移民歐美日本！

Wow

Mon post狗 藍絲你好

稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖
（ 恭 請 廣 傳 ）

1

2

推爆佢

中左招

而家啲TG咁毒，佢哋日日放，有Gear都慢性中毒生癌。

好似我哋去照X光，間中一兩次風險勉強可以接受，日日喺咁做嘅放射科技術員高危好多。